斯里蘭卡偽記者Nury Vittachi非常可疑，一定唔可以姑息

呢條斯里蘭卡狗近日瘋狂係facebook抹黑香港示威誤導外國人，好多外國人信以為真以為佢係敢言講真話，詳情可以去佢fb睇，我見佢之前都會落示威現場，大家一定要認住佢，我知好多人會以為所有外國記者都係好人，所以更無戒心，但佢係藍絲，一定要防範督灰。佢呢排係虎報突然有翻機會寫野，fb好多無圖無資料假ac留意力撐，鬼到仆街！

你會留意到入面有好多係來自外國或有外國國籍既藍絲勢力，不斷指鹿為馬，連元朗事件都可以屈係因為示威者帶口罩，反而黑社會唔帶就係光明正大，直頭痴撚線！仲有好多英語長輩圖

wtf? 成個CCTVB親中印度佬咁嘅樣

唔可以由佢un un腳係香港呃飯食玩抹黑

由林奠話the bill is dead開始，佢不斷指責示威者貪得無厭，係咁作故仔

幫手！

push